由於健康和生活方式以及遺傳因素，它可能與一個人的實際年齡不同。 你的生理年齡是多少? 一款新的應用程序承諾揭示這一點，並幫助你延緩衰老的過程 
 所以，理想情況下，我們想知道每種疫苗在有最嚴重危險因素的人身上的效果如何。 冠狀病毒疫苗進展過快的風險Sam Baker | 2020年9月17日|Axios 
 價格往往是電子遊戲主機成功的一個重要因素。 索尼在節日期間推出了新的PlayStation遊戲機。 這是它的價格Verne Kopytoff, 2020年9月17日，財富 
 改變排名的關鍵因素是累積佈局轉移。 谷歌排名因素將改變2021年的搜索:核心Web Vitals, E-A-T，還是AMP? |Aleh Barysevich | 2020年9月16日|搜索引擎觀察 
 沒有單一的因素可以解釋，比如說，為什麼一個人追求犯罪的生活，而另一個人在大學表現優異。 《你的起源》探索了孩子如何成長為成人|布魯斯·鮑爾| 2020年9月16日|科學新聞 
 在這場爭奪英國人心的戰鬥中，可能最具破壞性的因素是細節的不斷增加。 從花花公子王子到老色鬼? Tom Sykes | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 音樂質量是最近這股熱潮的主要因素。 打倒國王:基督教沒有隱藏在說唱的衣櫥|立體聲威廉姆斯| 2014年12月28日|每日野獸 
 因此，在我們看來，我們需要在麥卡倫成熟的任何其他因素之前討論我們的木材管理。 為什麼自然顏色對理解威士忌的味道如此重要 
 但是，雖然GoPro本身令人印象深刻，但當它與無人機結合在一起時，它有一些令人驚歎的因素。 為什麼每個家庭這個節日都需要一架無人機查理·吉爾伯特| 2014年12月8日|每日野獸 
 當時的主要原因是我們在新書結束前沒有機會重新推出新52行。 蓋爾·西蒙的雙性戀貓人和“秘密六人組”|Rich Goldstein | 2014年12月6日|DAILY BEAST 
 如果貨物未經指示委託給代理人，則隱含行使公平合理的自由裁量權。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 與其他代理商一樣，代理人有權通過協議或慣例確定銷售條款。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 僱工是用來出售貨物的，而不是用來易貨或交換的。如果僱工這樣做了，他的本金就可以收回貨物。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 大蕭條的真正原因不在島國政府或任何統治因素的控制範圍內。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 眾所周知，法語中鼻元音的這種發音是著名的“accent du Midi”的一個重要因素。 查爾斯·阿爾弗雷德·唐納